政府係咪食梗我地藍絲人血饅頭

利申:愛國愛黨

隔黎澳門又派一萬 相反我打富臨工，又支持政府同警隊，換來無左保就業依家無力感好重

有無lc同路人

好無力

人血饅頭

我點同班藍型fans 交代

信政府無事

savehk及表又俾admin刪貼 好無力

唉 被d澳門黃屍笑9我地香港藍營
話咩支持政府但失業冇人理

上次話藍圈購買日 個個網上響應 得我一人到場食空姐牛肉飯

我屌哂你地班偽藍老母

係依家仲放梗無薪

澳門邊有黃絲㗎

吹晒水

政府好廢
明明都一言堂
又有緊急法
點解唔用緊急法通過派錢？
或者抄d大富豪家
分錢比社會大眾
唉我就黎無錢開飯啦
明明我咁撐政府
點解會唔幫我？
依家又無藍人遊行
更加無外快做

又話簽名派口罩 依家都仲未收到

上次撐警集會個200你收到未?

我收到啦

去藍絲群組放負

算啦
事實係澳門人內心反共都有錢派

我地藍絲係香港幫手擺街站 冒住被人打既風險都挺身而出支持國家
到頭來原來係condom

哭撚左...
唔撐政府了

唉唔好提啦
我出左10次都係得盒飯
個個啊頭都話後數後數
明明佢地俾d大陸黎既就即刻pay
仲要多我100
但係d啊頭個個紋曬身我就唔係好夠膽去
追數,食盒飯算啦

屌你啊你有200
我果個判頭得150

俾人刪貼

冇晒黃屍港独議員搞事，点解冇得派一萬？
上年畀黑衣人搞到失業，冇飯開冇人幫

屌你老母偽藍我係真誠支持中央

中央咁支持我地 又幫我地DQ班外國勢力 我希望政府唔好再食人血饅頭 快啲叫藍絲商家同藍絲公務員捐錢俾我地一班無錢開飯既同路人

藍色cap水圈
叫人出黎撐警就無人敢

圍爐都唔比

condom

又話立法會冇曬攬抄派
香港就變好
宜家一個都冇啦
點解又會有第四波
點解未派錢
明明每次簽名我都一個人簽廿張

嚴重懷疑個的士佬係偽藍 有個的士牌至少值幾百萬 收左我地幾十萬就無再出黎支持政府 係咪洗黑錢

個日我同阿彪去搵人簽名 又係後數 我仲簽左50張

回憶小子唔係藍絲咩 點解仲未入黎

應該派3萬喇 說好的建制派 無人動議?又當我地保險套?

感謝推po😊👍

咪係
都唔知政府搞咩 有錢搞埋咩明日大嶼
都唔理下我 我飯都就快冇得開啦

利申g持政府

已經趕走晒反對派, 我地咁乖仲相信政府
依家保就業又無 1萬又無
係咪當我地 condom

不割席但希望政府唔好再食饅頭

d大集團有錢登報無錢請人說好的藍色慈善圈

點解無哂攬炒派 都無錢派？

人地做黃店有60蚊1個鈡 我做元氣得42蚊1個鈡

澳門有

政府班高官年收幾百萬
油水起碼幾個double
咁都唔俾返一萬幾千黎仲唔係人血饅頭
個個有幾層樓住仲有公司揸手
仆你個街

支持警察!個個楊yc有千幾萬就開case 警察幾時查埋偽藍鄭國泉 佢自己有的士牌 仲未計屋企人

利申: 之前捐左1日人工420蚊俾佢

無哂攬炒派都仲唔派錢
係咪比d高官攞哂

為左硬撐分分鐘真係派一皮挽民心先
全部功勞就係建制

藍絲都上連登?

係咁嫁啦
唔係點會有名你叫共產黨

簽左名 都冇錢收

今日睇到澳門都有錢派，人地又疫情，我地又疫情，點解人地唔洗又限序又盛，我地就工都沒得返，錢又冇!

政府有做什麼!!

約定煲底相見

捐血又搵我地 錢又唔俾足

抵你死啦 信政府 仲要信過全球最廢的

唔單止笑
佢哋仲好討厭我哋嘅特首

點止簽名

身體力行參加埋全民檢測都冇啦
超市券都唔送張

我有幫手食元氣同飲Starbucks架
空姐牛肉飯食過一次 好鬼難食

支持政府派1萬

立法會得泛民肯派4000派10000
DQ踢走哂泛民之後淨返民建聯就1蚊都唔派
以後唔投民建聯！！

愛國就做政府工啦

就是!!!
有錢佬又走，黃屍又走，前日譚惠珠先爆出有官員嘅家人喺美國
得返我地呢d地下階層係到貢獻
人又無，錢又無

你還有黨

想放負

林鄭媽媽救救我們

藍色商家數錢數到手軟

人地啲民主派都辭哂職啦，都仲搞簽名去支持
係咪多9餘？👎🏻😠

有錢擺街站，但冇錢派俾我地成班等開工的藍絲..
本人真的好憤怒！！

唔撐了保皇黨唔派錢搞亂香港

而家建制揸fit 係咪可以派錢啦？

富臨又食藍血饅頭
啲藍絲錢真係易呃

咩叫lc

冇收入點不割席
我唔理政府做咩 我只想搵食

明明係中央意思 班工聯會係到搶光環

藍絲 laam c?

你係yc?

搵咁多錢都唔俾返啲同路人啲野又咁難食

連登做藍營論壇其實殺傷力仲大

有分化
屌同路人
屈黃
仲要admin 唔刪留言

係屎共眼中, 有咩唔食得 ?

仲有叔一燒添呀

持有兩地身份證又成最大贏家

现在没有反对派了
民建联可以为我们争取派$20,000了

班獻世派真係獻世無哂飯民都做唔撚到野。成班垃圾

保皇搞乜 冇曬攬炒派都唔叫政府派錢 係咪諗住DQ曬D人下次票都唔駛投就唔駛做呀

去香討出POST啦

以為黃屍係咁
估唔到藍絲都有人血饅頭

lm

我以為係藍色良心店仲日日食美心，點知黃屍漢奸鄭松泰又食埋一份，原來美心係藍皮黃心既25狗

幾時搞嫁
我都唔知既
早知我都響應

食空姐？不了

關你yc咩事?

明明班泛民走晒 點咁仲未派錢

而家唔係冇班拉布友搞搞震啦咩點解我哋藍人仲係乜福利都冇

建制食人血饅頭

我地同鄉會搞完街頭簽名大行動又有糧出
多謝何小姐

唉屌 講經咩 150 200
我判頭走左我差唔多成皮野
次次都情感勒索我出黎幫政府出聲
攪到我都無得屌佢話唔找數唔出

好辛苦
年中比人炒，上年都叫有得去下清潔香港活動賺錢，今年得上個星期有個DQ街站收下錢
保就業又冇L左，黃屍唔爭氣搞到建制派又冇活動
今次真係大劑

我地藍屍就坐監變condom，議員就個個月十萬

議員有無捐錢俾同路人

派唔派你哋係乖乖狗嚟啦🤣🤣🤣

唉 乜你咁慘
唔通我地藍營真係個個都咁自私
被人起底搞到要移民 藍店老闆就數銀紙

支持個啲警察都係有外國勢力仲話支持中央 全部都係假

深水埗？
太遠不了

唔係嘛
果陣曱甴黃暴肆虐
講到明出黎每人有一千喎
你個判頭食水咁深

收皮喇分化撚

失業冇野做，拎住個帶左十幾日嘅口罩落街
見到有街站就簽名，返到屋企又上網簽多個
政府幾時先肯派錢俾藍營呀

果日有野做🙏🏻

澳門成日派錢令我呢啲藍絲憎恨香港政府
犯晒國安法都唔拉人

華記快啲出聖訓啦唔聽kol100個腦唔識轉咩都諗唔到

pish

我屌哂班PR老母 係到推黃po 唔入黎推藍po

Matt 哥

藍血苦主投訴區

係nc
連拼音都唔識仲話愛國愛黨

呢個logic唔適用藍絲，佢地信奉既係逆來順受，比霸權吸血係自己唔好彩，唔應該反抗，打亂所謂既社會安寧

又放負，拉

爛屎

我精神上支持左

理論正確
方向正確
真 原來做藍絲比人當做condom